
------------------------------------------------------------
Tasks runnable from root project 'acmclassifier-root'
------------------------------------------------------------

Application tasks
-----------------
run - Runs this project as a JVM application
runShadow - Runs this project as a JVM application using the shadow jar
startShadowScripts - Creates OS specific scripts to run the project as a JVM application using the shadow jar

Build tasks
-----------
assemble - Assembles the outputs of this project.
build - Assembles and tests this project.
buildDependents - Assembles and tests this project and all projects that depend on it.
buildNeeded - Assembles and tests this project and all projects it depends on.
classes - Assembles main classes.
clean - Deletes the build directory.
jar - Assembles a jar archive containing the main classes.
testClasses - Assembles test classes.

Build Setup tasks
-----------------
init - Initializes a new Gradle build.
wrapper - Generates Gradle wrapper files.

Distribution tasks
------------------
assembleDist - Assembles the main distributions
assembleShadowDist - Assembles the shadow distributions
distTar - Bundles the project as a distribution.
distZip - Bundles the project as a distribution.
installDist - Installs the project as a distribution as-is.
installShadowDist - Installs the project as a distribution as-is.
shadowDistTar - Bundles the project as a distribution.
shadowDistZip - Bundles the project as a distribution.

Documentation tasks
-------------------
bake - Bake a jbake project
bakeInit - Setup a jbake project
bakePreview - Preview a jbake project
javadoc - Generates Javadoc API documentation for the main source code.

GitHub Pages tasks
------------------
updateGitHubPages - Copy everything into the "gh-pages" directory and push to the report website.

Help tasks
----------
buildEnvironment - Displays all buildscript dependencies declared in root project 'acmclassifier-root'.
dependencies - Displays all dependencies declared in root project 'acmclassifier-root'.
dependencyInsight - Displays the insight into a specific dependency in root project 'acmclassifier-root'.
help - Displays a help message.
javaToolchains - Displays the detected java toolchains.
outgoingVariants - Displays the outgoing variants of root project 'acmclassifier-root'.
projects - Displays the sub-projects of root project 'acmclassifier-root'.
properties - Displays the properties of root project 'acmclassifier-root'.
resolvableConfigurations - Displays the configurations that can be resolved in root project 'acmclassifier-root'.
tasks - Displays the tasks runnable from root project 'acmclassifier-root'.

Reporting tasks
---------------
projectReport - Generates a report about your project.

Shadow tasks
------------
knows - Do you know who knows?
shadowJar - Create a combined JAR of project and runtime dependencies

Verification tasks
------------------
check - Runs all checks.
jacocoAggregatedReport - Generates an aggregated report on this project and all subprojects
jacocoLogAggregatedCoverage - Logs JaCoCo test coverage from report task 'jacocoAggregatedReport'.
jacocoLogTestCoverage - Logs JaCoCo test coverage from report task 'jacocoTestReport'.
jacocoTestCoverageVerification - Verifies code coverage metrics based on specified rules for the test task.
jacocoTestReport - Generates code coverage report for the test task.
spotbugsMain - Run SpotBugs analysis for the source set 'main'
spotbugsTest - Run SpotBugs analysis for the source set 'test'
test - Runs the test suite.

Rules
-----
Pattern: clean<TaskName>: Cleans the output files of a task.
Pattern: build<ConfigurationName>: Assembles the artifacts of a configuration.

To see all tasks and more detail, run gradlew tasks --all

To see more detail about a task, run gradlew help --task <task>
